屌奶星 點解呢幾日波台變撚咗玩具台

個個都講唔知乜柒KD curry 占士
踢拜仁嗰個占士我就識
要討論玩具滾返去玩具台啦
屌你老母

波台9又出黎撩事鬥非
真係影衰晒連燈

見成班友討論咖哩，邊種好食啲

玩具撚玩玩具仲要聲大夾惡

咪臭係 搞到波台污煙瘴氣
返印度食咖哩啦

池中無魚
等世盃啦

波都唔撚識踢響度笑人 連登質素

一年得呢幾日
咪鬼同D細蚊仔咁計較啦

個班呀叉黎 ec蘭學校出黎個d

好似DSE班小朋友咁

輸波台個名從來冇變過

一齊係玩具post到趕班小朋友走啦屌

係 好似星期日維園班賓賓印印咁 又臭又嘈

屌你老母班玩具狗返去同班猩猩印度佬打飛機啦

玩玩具都要爭第一

咪撚睇咁多波台喇